保皇狗之所以要反對派錢臨時動議 係想捆綁派錢同買安裝備比狗 Peter 攞料唔敢入

一大班保皇狗打手一早準備好泛民投邊都可以屌

推